所有人同我著番曬黑色衫!!!!!!

就算你唔去發夢 唔去合法遊行
以後星期六日無論去邊都好 一定要著番黑色衫
最好就約埋幾個朋友 一齊著黑色衫去行街 睇戲食飯
落街買野都好 點都著番黑色衫

宜家你落旺角、尖沙咀、銅鑼灣都見到好多狗史無前例咁盡責去行咇（尤其旺角）
佢哋見到全身黑色既人都會望多兩眼
呢d轉車中轉站/旺區黑色衫比例越高先真正做到be water既效果

支持環保
同時建議大家放定一兩個有舖頭名既紙袋/膠袋係身
有咩事可以裝下野